越南黎緊會唔會又排華

定應該叫狗咬狗骨

不嬲都排

中菜館唔招待中国人